好掛住你

我愛你

想同林鄭講？

割文暉

想問林鄭幾時死

唔割得唔得